[推到完場] 曼聯 對 熱刺

28/10 19:30

準備比人456

梳狗我屌你老母

今晚食唔食屎就睇下係jones定白lin

今晚攞硬3分
作客嗰隊

今晚贏就一定
係睇贏幾多

曼輸就輸硬 睇下4粒定5粒架姐

on9樓主on9波

樓豬po霸

輸左

Reddit好似有link

希望唔好輸456就收貨了

等睇波

po bar

今季係咪多左早場？

又要贏波

對家冇kane可能打得仲好

呢個po d comment 負皮點解追得咁慢

cc台憤青點做野架

DdG
Bailly
Jones
Smalling
Young
Valencia
Herrera
Matic
Mkhitaryan
Rashford
Lukaku

又唔出馬

感動既係
白lin無後備

343?

熱 ssk打前

應該343 至 352 之間

mk 打親右邊都cut入中間「造」波
雖然佢無造過咩波

cut入中間甩波就有

死番右邊啦

又352大巴 我都識教

上季盲佬比ssk撚到

ddg
拜利 屎波 jones
右華 matic hehe 左羊
mk lkk 福

隊波依家都無右翼
難打果時唔要翼都無計

狗衝緊返屋企

mk係咪都會移入中間

--------ddg
---拜利 屎波 jones
右華 matic hehe 左羊
---------mk
--------lkk 福

又要睇mk甩波
希望佢生性啦

我希望咁 多過343

對熱冇計 mata + hehe作用一般
唔係用mata都有人做下波...

🚌

又冇mata
其實今季數據上係咪有mata 勝率高d

留名
福換馬
MK換Lin
Mata垃圾時間出黎

三中堅嘅話
Mata難搶正選

Mata 如果有速度會 出多d
對強隊 要埋前面去逼搶咁好難出佢

我都覺 明明mata勁咁多 mk成日隱形

Let's go MU

玩到352 定343

其實馬達已經退化左 mk有態一定好過佢 D波直接D 又有速度突破能力 不過mk十場得一場有態咁解姐

Mk生得高d
Daddy 要防守死球

又守 主場都守

人地無簡我地無妹 fair

兩隊出大肉腸混戰

打反擊就一定用MK架啦佢
MK推進快好多...有態的話

又要睇MK 啲失誤

快速轉身再推甩

10場9場冇態都仲出？
mata係好似少左好多助攻入波
但佢其實場場波做好多野 成對波得佢一個識走位
分波俾波控波都做得好好 好多時又回防
mk成日唔見影唔現位攞波 凈係得速度根本冇用

希望一陣可以bin我c

有無電話link share

輸少過兩球當贏了

有無LINK呀?

有冇acestream lin

即場留明

iphone 8 or X?

now又有牛丸？

求ace link

acestream://9d462c88c7d1e929c5e5b642a45da8b18d733910

求手機link

未來人
可唔可以講我知今晚咩比數

牛丸又講波?

樓主開po 100%豬波

丘仔牛丸失分組合

求link

聽英文算鳩數，粒臭丸好撚難頂

無反應

Matic vs dier

又落雨

做咩球童全部龍門衫?

大鳩魚頂實!!

啲名印晒女人名既

季初丘仔+鄭紹聰好地地

屌又牛演

今季第一場左羊右華352

仆街 又牛丸

希望福仔有啲發揮

球童係咪中國人

who is emma?

hi dotdotgreen

Here we go

丘仔是咪串鳩牛丸

有冇sopcast link

個女仔球僮好高

跪求手機link

dllm

Y mk 著emma

默衰咩事

求AC LINK

點㩒架屌 係咁彈廣告

唔知入面既堆link有冇岩你

仲要大份 似係真係打開龍

冇開聲 點解默哀

收聲啦 牛演

352 !!!!

求acestream link

456 !!!!

又出拉SHIT
笑4

攞唔到3分 依季就係咁先

和平紀念日

終於打前場壓迫

羊直線

屈機到...

攻到既喂

老老豆豆 無簡尼既熱 真係無野驚

羊勁到！！！

acestream://92376ea16e80c90f2727c49e05fc5e4b75eae3e9

虛火姐

左羊

又有牛丸

好想幫佢含

30分鍾內入唔到波就係咁先

羊

勁

史隊 中中堅

差一個級

驚對面龍門又上身

牛現把聲好難聽

屌奶星 羊靚到

前場壓迫

唔係人地龍門上身
係曼啲把握力太差

好掂

Yes 講啲嘢又垃圾

同無朗隊嘅曼聯一樣

無朗隊高一級

羊痴撚線

羊痴線

漏哂 頂

羊球王

羊又撚狗...

羊神

全隊最好扭係羊

話過就話

羊nutmeg。。。

Y 朗

羊係到撚奧利亞

左羊好勁

Mk呢條垃圾幾時死 啲交波hea撚到

賣羊立即反摩！

迫佢老母

羊勁到

young

比著平時馬福, 應該給黎給去

mk我屌你老母咩

MK雪得未？

羊真係痴線

l有番3+4放心哂

左羊撚狗咁撚

雪多次mk半年啦屌 越黎越鳩

以後羊一個打哂左路la

d 閘翼阻膠住哂

轉乜撚

決定印羊了

bailly

Bailey

呢件垃圾

撚羊踢曬咁濟

熱狗咩陣?

mk...

垃圾mk

mk 食屎la

Mk屌你

MK 傻撚左???

垃圾到仆街

mk你做緊乜撚野

We need Lingard

屌你老母 傳麥撚野呀mk

MK

mk呢件辣殺

哇mk spy?

菜肉魚講波真係好撚廢 曼聯曼城成日講錯 仲讚白lin打得好 話咩宗師傷累佢出醜 痴撚線

mk一腳好波都冇 出返mata啦

識野

mk d 交波想點呀

人生要比幾多時間去睇MK啲失誤

Mk

MK 真係廢到

屌你呀MK
次次都鳩傳

mk返歸訓教啦 下下斷

mk廢撚到 奧燒啦diu

德甲MVP拎到英超變到做地底泥

mk on9？

爭得咁辛苦，轉頭比番人

每個禮拜90分鐘?

雀屎幾時出黎屌mk

山狗搭奧燒 60M打包買啦要

睇mk睇到眼火爆

比到呢

做乜9

lkk

LKK右腳

屌你老味 射到咁

岩岩聽到咩網民屌宗師係輸波罪人 心諗做乜鳩

呢球lkk冇問題

mk dnlm

冇右腳

無右腳...

搶迫係做到
不過D反擊

咩嚟

屌

渣古隻右腳笑能到我

Lkk

lkk d 射術

LKK

俾乜撚 一控就射啦

渣古

你老屎又遞手要波又射到咁

華西比羊真係比下 去

佢地係平衡時空

FM 18
FINISHING 有19

傷來傷出就係輸波罪人

性質唔同 都係一線

屌
我好撚廢

LKK就係衝動型

呢條友講嘢真係好撚低質 幾時炒鳩佢 聽到把聲已經唔想聽

福係咪又射

唔係咁遠都射啊

救到。。

阿朗...

豬波罪人係費sir，好地地退咁耐休

福

射得幾靚喎

福仔

DDG對手套好大好搞笑

爭少少ko 發覺龍

你唔好出聲啦 你唔講我都晤知你有出

福朗

好似阿朗...

拉SHIT 笑到

射得ok架喎

40碼轟入

新阿朗

福仔d fk 有料到

有角度，龍門前又彈一彈地

福仔D罰球勁左咁多

加油我曼 要練波睇唔到好

岩岩真係有啲似...睇到我扯扯地

新牙朗

每次都加操一小時

ali呢球

今季見到宗師真係有種莫名的穩陣

幾時可以試下組福馬跑狗隊 唔想再睇mk了

On9 菜肉魚係咁幫曼打飛機
聽佢旁述真係想死

摩佬點名讚

熱狗無左支點 平時快攻反擊斬上去D波搵唔人

有無acestream link? 條條都connect唔到

今場佢地得一種方法 ALLI分落SON度 等中路入楔進攻

son好撚快

依場仲有牛丸附和佢

單刀會比人追返仲好意思叫自己跑狗

mk換出未

災難級

反而覺得佢進步左好多

jones球球解圍

條davies體術防守cls

繼星仔之後 第二個韓國勁人踢英超

都由開季災難到而家啦

其實對面係咪無鋒陣 ssk同son都周圍跑

又斷mk

宗師

3412無鋒

唔知點解曼聯成日好似縮後人慢慢做波 自己隊波成日一過中場傳唔到前咁

Both都垃圾 一個講埋啲錯嘢 一個無主見剩係識附和 香港可唔可以出到啲高質少少既講波

勁左兩場咁大把

熱狗堆左好多人係中場
要多d試下長傳

周中未咁打
D俾波去得好快

好有型...

牙羊比d波真心正...

濕晒

我球球簡單波都失晒
屌明明技術咁好點解會踢到咁

左羊真係撚狗咁撚

兩場負碌

孫興民好撚勁

今日想同Daddy 講...
佢終於唔泊大巴

垃圾

Mk俾返個位p仔啦

mk場場仲廢撚過維園呀伯

菜肉魚做乜咁撚多嗲

link pls

條中場做乜鳩 開季D彈彈波唔見哂

落雨地雨濕

好像係

中國香港輝

Pogba mata

冇左妹妹

妹妹

有冇巴連now player個app都入唔撚到

主場仲要對面無kane
咁都泊大巴既叫佢辭職吧啦

用緊好順

mata 換mk算啦

其實今場人盯人應該盯住艾歷臣

就斷曬米路

悶到

最傻係遠射ddg

孫興民勁到癲

Mata近排都唔Fit
不如出埋馬仔直接過頭波

人地個ali係咪同人撞牆 我地個mk就

人地逼得幾好 屌曼聯就係咁縮做乜鳩

妹妹起碼控得穩個波 mk hehe都係唔逼得 mk仲要連啲輕鬆比波都亂比

屌 點解會咁

雙隊鬥斷纜

又輸中場

再泊就

而家條中場根本連唔到前鋒前 hehe成日有空位都大大力清去前面

mata>mk

352踢到532咁

mk

施素高都有少少上身 近兩場都好撚勁

撞到孫仔

進攻黑洞mk

完全串連唔到

我覺得問題係mk 唔現位 比唔到波 護唔到波

mk落地獄啦屌你

link

你見唔到hehe盯緊佢咩

matic今場麻麻

踢緊乜嘢

大鳩魚同牛丸收皮啦

羊係咪碧咸上身

踢咗咁多場

比波羊啦on9

上次跟埋世三去廁所

呢隊波好恐怖
中場0組織
鳩吊上前

上場開始唔掂 真係要休息下

好悶呀踢得

人地無kane+主場都輸既話 不如落返去爭歐霸啦 打成咁點會有前4

我睇緊乜撚

L1 三角 fifa足球

7人街場咁

中場善堂咁

係咁上下啦，組織幾時有勁過

上場勁撚到 得佢踢緊波

唔打成咁都會有咩

mk災難級

我地講普隊同爆隊

熱狗猜波真係好勁

我地上去猜兩下就甩

打隊強小小即刻現形

matic

白lin呢D波輸梗

Matic 痴線
人地前場迫搶仲用頭

講錯野都算小事
係咁打飛機先難頂
身為講波佬係咁幫自己愛隊

踢到咁比鏝炒到仆街

未來隊夾慣夾熟

有KANE可能輸緊

熱狗猜波好穩陣

好在摩佬呢場肯逼

頂到 不鬧了。。

打弱隊都一樣西波

對哈乜乜野個場喎

都唔知踢緊乜尻

人地淨係打HK一個咩

又一場西波

個個都後傳。 橫傳。 大腳。

Huddersfield

mk控乜撚呀屌你老母

玩乜鳩

無kana差好遠 咁都贏唔到

屌你後防兩次誤會 做乜鳩

一代加入陷害ddg

其實mk個問題開季到而家都冇變過 唔好睇佢5個助攻 差唔多場場都係鳩足成場
洗唔洗又雪番你幾個月教你點踢波啊仆街

jones

差d仆街

鳩到

我要曼贏 我想捧英超盃

痛呀

班中場廢到

winks幾勁

有冇人知mk做緊咩

頭先宗師屎寧已經撞

比牌條撚屌喇

屌你老母 未入你波已經要打9羊

Jones 真係好柒 戇鳩鳩咁 仲屌番人ddg

返正中場冇組織
直接下下放長波跑狗算啦

出左街無睇 睇左數據
曼聯係唔係又泊大巴

曼聯啲人球商好低

假膠死撚開啦

批鳩禾羊dnlm

睇佢柒左幾次

冬甩個頭幾型

Mk廢到
出mata好過啦

咁撚有火

MK第幾場無表現?

做乜鳩

羊呢排好搶口

羊咁好火

甩波交失

前面三個同後面7個根本各有各踢

ali 收皮la

打交啦屌你老母

冇人識斬波
仲要下下offside

無阿妹無人識放 渣古比人圍 mk例牌甩

alli

大佬羊

睇緊中學學界?

羊就黎咀埋落去

宗師好廢

羊有火

其實而家同V92踢法有咩分別
永遠傳波去兩翼, 然後唔敢派直線, 再回後重新黎過 X2046

撩鳩Ali

Mk真係要雪鳩佢

火藥味

盧卡古

DELE 呢條反骨仔 自己人都串

拳王撩交打失敗

羊隊

人地逼得幾好 曼聯冇人迎波

岩同ddg撞埋 搞到甩手

依家唔係下下長傳咩

男人就係要有火

羊聊鳩人

呢排我好撚有火

Lkk一行埋去 ali即刻走

MK入波or助攻聽朝去維港裸泳

DELE真係成隻狗咁

鬼同條撚屌自己人

開ali波啦

明明熱狗批先
點解要公正球

羊隊 有無人跟

小妹幫你出

比好d..

點會搵牛丸同大鳩喻一齊講波 明知兩個都成日俾人負皮

我地d 波過左人地三閘線之後, 永遠控唔到三腳

lkk跌後拎效果仲好

仲以為mk做到野
點知傳得咁差

開片喇

關你撚事咩拳王阿里

有冇人now手機版睇到場波

最大問題真係mk
佢明明應該係進攻重心，但唔多見佢創造到機會

仲未黃

呢d情況有伊巴
Ali應該淆到隻狗咁

屌你老母 MK

dele 踢國家隊成舊屎咁

Lm

仲唔撚黃

球證無諗住吹罰 見羊掩頭先吹停

MK可唔可以大力少少呀 無態成咁

熱狗好矛

淆演把聲好撚煩

Dele 呢啲overrated 英人就收下皮先啦

mk識唔閪識比波架

Mk....

熱狗啲波真係好撚茅

mk真係

聽左幾季啦

MK賣得

MK唔想踢就走啦

L1三角比福做乜撚

老老實實

mk冇一球係傳俾紅色衫

成隊打拳過左黎英超啫

MK冇一球係傳到

睇MK踢波真係好辛苦

熱狗防守好勁
落產準到
不愧上季失球最少

岩呀 打緊3412 個1餵唔到波俾前面兩個

望見mk d比波真係好想笑
係苦笑呀

最on9係打長波但啲長波比到勁撚柔有乜用

要黃啦，跟本今日兩隊踢得好有火，獌控個波唔超過兩秒就比熱刺搶返黎 ，再唔黃好快出事

交多D到腳波或者打身後地波啦 高波人地三中堅贏曬

Mk please

兩邊都組織唔到

廢佬死攬MK

好想聽南美球皇大叫dele alli

熱狗收皮啦，踢波定打交呀而家

有下lkk matic 有用

個1換MATA出黎睇下有無轉機
不過怕比人逼搶撞死

橫掂鳩跑 放埋lin同馬啦 要mk托柒 老豆的錯

Son踢得幾好

細緊呢下心口控波好似爆隊

屎波心口控定

史隊

Mk 俾心機la 等你bin 我c

Lkk波底好差

咪撚再放高波上去啦屌

半場換mk la Diu

換埋白lin入黎放長波

Lin就不了

mata應該唔啱踢

lkk係前場有無停到個波

佢死都唔肯放福馬同隊 一成不變

Smalling = pogba

屌你mk

Lkk無人mark都頂唔到粒波

屌mk係咪on9

膊頭撞膊頭都吹

mk 快啲換走啦

又係mk
摩佬冇理由睇唔到

摩佬換人咁撚公式
一定係福馬互換 馬達mk lin咁換

屌，mk你食屎啦

mk 10球有9球都甩

唉mk

鳩跑用廢連同Martial仲好

mata 都食腦 我係會想mata 換mk
一係福仔打後d

點解唔出mata

Mk太攰？

MK定LIn

屌你老母 左邊羊空哂 重唔撚傳

水貨

Lin > mk

Mk踢埋呢季走岩岩好 電話佬黎

攰佢老母咩

hehe

Mk 菜肉魚 牛丸 呢場波3大垃圾

靴

Hehe

hehe都麻麻

場場都係咁仲有得賴攰咩

痴撚線mk呢球有foul啦係咪啊

傳說既MK係咪尻到盡頭就有助攻

mk lkk正垃圾

MK真係好撚廢

福仔啲死球處理得幾好

HEHE

hehe又想點樣啊

咁又唔洗去到咁盡 打和啦

hehe...

係咪有d傷 步姿有d怪

lkk件衫爛左

熱狗踢人咁款都無foul，摩斯買撚咗曼聯輸？

Hehe抽出嚟好過

福>>>>lkk

LKK漏奶

福又企係度望波
楊身嗰球行前啲拉走個啦

ali 快d 死

鳩到盡頭仲係鳩就有佢份

盧卡古好撚柒廢

踢撚死件Ali就岩

我地d傳波做乜撚野

右華幫左羊復仇

adi啲衫好易爛 因為好簿 不過做到透氣作用

成班咁高 但角球又唔多見佢入 係咪戰術問題

華西好波，撞爆佢

Smalling

lkk你跑快d啦屌

快撚到

屌米等陣佢就入

如果mk d傳波有迪布尼質素有發達

福快到

有D火藥味 係好睇 個個肯搏

華西特登集ali腳

斬撚夠未呀，前場冇人hold到波呀

防守無問題 進攻好有問題

有一半我已經心足

成班前咁快就走下直線啦

斬呀斬呀

差三班

屎波幾好

LIN>LKK

打快既

MATA>MK

比直線

空位多到

華西又包

又係華西包哂

attemp
1-7

傳倒比自己隊友先

係咁放波比lkk跑
但次次跑輸係咩戰術

DDG

Lkk幫人助攻

熱刺啲攻勢入肉好多

Mk場場神隱都正選

角球其實都危險

好廢

又要輸了

前面得福仔係踢緊波

神麥撚野穩 現哂啦
係麥7都7

兩三球都係施素高鳩射
不過熱係大威脅啲

吹what

我地d好明顯無練過進攻，
過左個半場就唔識向前傳

屌你老母啊mk

屌 又踢閪波 轉台睇港超算

客場雞

係咁甩波比失都仲隱形

如果怕mata俾人撞死，最大膽就係推hehe上去，mk換Mctominay搏一搏
不過摩佬換人咁公式，咪又係馬仔換福仔，lin換mk

睇垃王撚狗算

盧狗一見佢攞波就知失撚硬
波底真係衰撚到

插晒水

阿里又插水

插水wo屌你老母ali

插水

插水係咪追罰呀

狗到

對住啲小畜牲輕鬆撚啦

廢佬目的係拎一分，唔係贏波

呢幾年睇住ddg飛身接實d攻門或遠射已經睇到有點麻目

屌你老母插水狗

熱狗

羊好似係打得最好果個

假到

求1分都OK啦

要搵定戰犯，MK,LKK
要靠連登燈力

On撚9

羊仔咁硬淨

mk 咪又一樣俾人迫甩拍甩
下半場換mata打攻中啦

形容錯囉
總知差啦

一抽二都未淆你

起碼最有火

睇到覺得以為係龍門基門嘢

曼掂小小/掂唔到都吹
熱點踢點拉都唔吹

lin換mk都好過而家

悶到仆街

咪好似上年場場都和，最後冇前四

矛到

B仔啲first touch仲好過lkk同mk

不嬲都係

Agger

Mk呢下乜鳩野

呢個陣對住熱狗拎到1分仲想點

合約戰士

之後睇到其他龍要撲出

盧卡古好柒廢，啲走位好似香港七人聯賽啲前鋒咁

今日班後防都踢得ok

英總想造次冠軍俾佢呱 見佢呢咁季次次都爭啲爭啲咁 連李城都拎埋都未到熱狗

半場前谷谷佢啦

斬高d啦

當大家都以為mk 第2季會好
點知個結果係咁

羊 >>>>>>>>>> all 垃圾

廢佬半場肯換人未

肥普係咪急屎

似係,呢幾年造比車狗,李城造到好明顯

好好睇喎
節奏快

1人1分早D收工好無?
垃圾到爆

mk換馬仔啦

又有火藥味

我有冇做過一樣正確既野

9下9下又一個助攻

Mk換得走未

摩佬係咪又想和到完場

Mk點解會搞成咁

好驚羊下半場虛捝

冇

Mata換MK啦屌

MK換MATA啦好嘛

阿sir退休之後班高層越黎越放肆

死撚左去啦屌

助你老母咩 九月既事 廢撚左2個月啦

對上一次助攻係幾時

你走啦，我唔想攪大件事

如果有我普一定當對面撚狗咁撚

可以睇啲熱血球員鳩撞
Ali, 戴亞，華西，拜利

有得諗 馬仔照打mk個位都得 lin就不了

再係咁你就可以同嗰幾個lin一齊坐架啦

起碼中場控住慢慢攻

兩個教練行路都拐拐下

一被人逼就甩

不得不讚熱狗攻守轉換做得好
成日見到10條友攻哂上去 轉個頭就10個人返哂去禁區附近

Yes橫掂mk mata都唔會做到波 不如福馬一齊出 不過垃圾摩狗一定唔會咁做

MK/拉SHIT 契仔組合永遠唔會比人換

馬仔打左 撚鳩aurier
福仔打中間

漏左羊隊

幾時見過DADDY會咁換

問題係隊波唔應該廢撚到冇左妹妹，連波都唔識踢

出lin都好過mk

Hehe果時踢攻中都有creative過mk
仲要成日走位入涉入波

福今日打得幾好望下其他垃圾

352 福加lkk其實唔錯既 前者踢好左 後者就繼續好靜

唔知mk/ mata會走邊個 以家mk熱d

買奧燒啦

我都想知
場場都唔係踢得好
得果一兩腳好波

應該一陣ＬＩＮ換ＭＫ

mk 契仔，不走了

mata 有出咩

Mata
Mk係摩佬買 點會放棄

福子唔差 好搏命 但好多時無走落個位到

免費

Both都可以走 睇下買咩人啦 mata上場擺佢都係廢 mk就場場西波

Mk你鳩爆鳩射都好過你拖完一大輪再傳失

山狗同奧燒一月打包黎
MK走
MATA可能後備

你條撚屌冇供應一定靜

買到山神真係會j死

中場冇人俾到波佢去跑

1月好買啦仲等咩免費

換廢連同馬仔出黎淫亂走位仲好過出mk, lukaku

一個都扭唔過
點9爆

我都想去到kane果種自己搵食呀

Lukaku 真係唔夠技術 去扭波造返個位去射/ 傳
以前RVP有幾個右路做下假動作扭下 就curl左上角 好撚勁

hehe同馬迪防無問題 由守轉攻個下真係好傷 馬迪都話防d長波比到前面頂 hehe十球有9球都比番中堅 再唔係比華西死位到 當然前面3個唔番落黎拎波都有關
睇埋呢場我真係唔覺mk好馬達好多 不過契仔無法
同埋兩對閘好似成場overlap一似

盧卡古真心廢

萬里脆花生

成日話隊波多攻中唔洗買 但搵個穩定地發揮質素既攻中都冇 mata都算OK但身形差 mk同lin就唔洗講了

拎個頂級嘅黎比

本身expect佢去撞同拉開空位 但呢幾場已經做唔到了 同埋成日要佢回後攞波 應該係隊友無支援+自己狀態差

朗隊都係
希望佢仲有進步空間啦

我覺得摩佬理想既MK係可以好快咁轉守為攻
帶扭傳射 但mk d decision making好差

MK 佢自己仲有信心？場場都無表現, 依家無普巴磅住即刻無哂料，跟本靠唔住

真 靠佢carry等死

屌熱9射4中

迷lin黨準備威威

0:0

2 9
1 4
46% 54%

有冇搞撚錯？

射門2(1) vs 9(4)

又想j番達子

換人未呀？

然而冇威脅

其實比lkk唔到腳無咩意思 佢都控唔到 就-6控到 都做唔返出黎
最適合都係妹妹吊長波or 直線比佢去跑去撞

達子都係廢 成日係度碌地 不過把握力可能好少少 但轟啲中前場勁過我地

同v92真係冇乜分別
差在v92對中下游都會鳩

俾個直線佢跑咪算囉
又話者自己推波9爆
要佢hold定個波去做波真係哂氣

上場都鳩啦

佢拎波有3條友迫佢 無人同佢拉開啲人

P仔幾勁

一來 MK 冇態
二來冇Pogba 推個波上去，真係攞命

佢除左門前執雞勁之外，真係睇唔到邊忽勁

渣古開季至今已經唔知哂左幾多機會

踢慣上季咁俾伊巴hold波

防反打到收晒皮咁真係失望

出馬仔可以嗎？

點同
一個真係純中鋒
一個之前踢垃圾妓做苦力樣樣都TRAIN齊,一定勁好多

開波喇

跟本想佢做hazard 可惜差太遠

Mk已經唔係無態了 係真心廢

睇緊華倫西亞 好耐冇睇過p仔踢

Between 卡尼傷幾耐？

ibra >>>> lkk

第一次撐雀屎

下半季都應該係靠ibra

華倫西亞都順過曼聯

V92贏強隊多好多

繼續鳩埋下半場

唔換人

其實係佢第一控控得差
好多時係踩停個波
後面一篤就甩

上半場lukaku係右邊好空咁有個機會 但佢就咁傳中

standard 60分鐘lin>mk, 70分馬>福

預左喇

摩斯條撚頭 唔舉旗都唔吹

佢真係唔多想吹熱咁

Rvp呢類摩佬都唔會用啦

mk罰球直接出界

又傳失

既然都係9 放直線
倒不如MK <> Mata...

咁都比出界

Mk真係屌你老母

個落點唔錯

LKK指完未

罰球放定都傳到咁撚樣

mk除咗一開季個幾場仲有咩用

罰球反而覺得ok

hehe睇住呀 個球證鳩鳩地

真係唔好再開多蒙特體糸啲球員 而家電話佬都驚驚地 馬會都係team>人

真係麥湯/mata/lin/馬 是撚旦點換
係換走mk先

Lkk 做乜鳩

Lkk
真係

比到面前都攞唔到

伊巴快d復出喇

羊傳得咁好 渣古你做麥7

LKK轉身轉走埋個波

食屎盧狗，除咗大隻有乜撚好

條廢佬日日玩ig都唔出黎幫下拖

睇緊乜鳩

lkk又係笑話黎

都係羊勁

lkk做乜鳩 入禁區啦撚樣

唔係賣花讚花香
羊格真係打得幾好

羊好jjjjjjjjjjjjj

羊真係越打越有

lkk學下爆炸嘅心口控球得唔得

而家百屌都成唔到材，燈力失效

羊好撚尾機

羊真係好貨黎

lkk差d

史摩寧都得 佢唔得

羊心諗 lkk呢

不過羊得返70分鐘氣

屌你老母米閪達恩！

爆炸樣樣都勁過佢啦

幾時出mata

羊推住個波爆 LKK係後面追都追唔到
同埋唔知佢追黎做乜..

爆炸呢樣野係世界第一

Lkk走位好差
斜線就走入禁區啦 落邊線做乜

又唱緊馬仔隻歌

lkk同mk都係垃圾

換左個領隊去晒
教進攻成pat屎咁

LKK 點撚樣

Lkk又點呀 咁撚大支罰呀

野

跑下又唔跑 想點

福 做咩

頂

Lkk做乜鳩呀

咁都唔入

屌。。。

差d

Lkk做乜鳩啊

你老母

又漏哂

lkk做乜春呀

lkk我屌你咩

屌你老母

點呀仆街

差啲

LKK 想點丫

lkk 又將2-0踢成0-0

lkk訓著左？

屌你渣古收乜撚野步啊

LKK真係

賣啦 條死黑柴

做乜撚野呀

屌你老母LKK

搞乜撚

沖咁前

Thats why ibra > lkk

Lkk finishing 仲低過佢個球衣no.

lkk零反應

LKK真係好撚屎

ＬＵＪＡＧＡ

快d 入波呀屌你

菜肉魚未入波已經打曬飛機

Lkk呢球真係輸走位
走到咁前

講真，ibra上季都錯失好多呢d波

一早話唔好簽lkk啦岸鳩

前場停波唔得，
最後一腳又唔得，
我買你黎做乜

終於有返d起色

成碌鳩咁企係到

衝到入個龍接乜撚應傳中呀

已經好過morata

牛丸cls

起碼伊巴HOLD到波等隊友埋黎先

MK 終於出場

Mk終於有返兩下

笑撚死 就黎衝入個網到

岩岩過人果個如果係馬仔

係時候換馬仔入黎撚狗

MK D黑氣過晒落LKK？

契仔要打足,一招永遠冇機會

真係痴線，乜撚嘢搶點黎

史波玩鳩人？

換人啦

我曼要三分呀

控波hold波贏曬

真正 CF

dier都咁快

竟然夠福跑

以前有打右閘，幾快

伊巴D finishing 一定好過LKK
LKK仲係咁, 曼聯今季係咁先

熱狗出路蘭迪可能贏到波

dier依家係咪打中堅

福連人都爆唔過已經冇用
換啦

馬換福啦
連屈速都唔夠戴亞黎

LKK 又企邊

馬迪真係無買錯

60min 好換人喇

話出伊巴會好好多係咪唔記得左上季因為前面係伊巴搞到d進攻好慢，0反擊

最慘係冇人換lkk

福頭開d死球成日都唔夠高 成日比人前柱解圍

冇供應又話冇供應
有供應又把握唔到
£75M 咁貴請你番黎 就係要你1分變3分...
屌

60分鐘...而家換人會換MK 定HEHE

換人啦
福好似無氣

渣古成日等波到

又唔可以咁比嘅 ibra打左咁多年

波都控唔實

對面換先

雙馬換走最廢個兩條友啦

熱換人先

福得狗衝造唔到波

因為lkk連波都未控到，所以先j番伊巴

對面真係換盧蘭迪 炸鳩你

人地換高佬啦

大雨到

人地踢燒味

盧卡古真係好懶波都唔撚迎

唔好換福呀 快手換mk仲好

對面出dembele了

好似打FIFA 咁，但大隻中鋒永遠都只係走去邊

換馬仔啦

LKK 應該去打 rubgy 啦.....

好大雨 上場獌好似都係輸雨戰

驚

盧卡古知唔知個波去左邊呀

馬換lkk 鬥快鬥靈活啦 LKK鬥撞都無優勢

全力反盧

lkk球商得零

福做咩學埋c7啲插花

換lkk嘅機會係零

mata 好想出去踢

但fake到

屌 快d換啦

華西

人地對比利時中堅仲唔撚睇穿條懶西咩

以為華西又黎

LKK災難級

華隊又差啲

華西又食過返尋味

嘩

華西差啲

牛丸做乜撚野

一個波位

lin

連加特..？

留返D印花去惠康換把刀隊冧MK

華西爭少少世界波2.0

屌
換垃圾

屌換lin

真係lin換mk

猜左2腳 mk連波都踢唔起
華西差d

好呀 換喇 但點解換連加特？

⋯

mk out
連格in

屌，LIn

大力到

屎換屎

廢既...換個

屌

又係Lin

Lin

ＬＩＮ隊黎喇

mata 得罪你

Lin又證明自己

on9式換人

馬達呢屌你老母摩佬

LKK有價好賣

Lin好野黎

炒摩佬未

大契

咁叫禁掣？
牛丸

垃圾換垃圾

Lin起碼有用過mk啦
今場廢到

摩佬唔識教進攻就走啦

屌你老母臭 換條柒落離

岩岩果球射大細 如果射中條鳩都幾撚大獲

出現了 球王連